有冇絲打想食我d鼻涕？？？？？？？？？？

呀b我幫你啜

有鬼用咩
食你細佬d鼻涕仲好啦

點解我咁孱 隔幾日就會係咁

hello

廢

笑左

可愛嘅bbg

好想幫B呻鼻涕 當BB咁照顧